[突發]全部覺得絕望既人同我入黎

同我立即睇左佢

勿中計！佢地想我地死好耐！我地要留小命成大事！

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

佢終於換衫

推

有無人幫手推

挑戰二十連

[突發]全部覺得絕望既人同我入黎

自己一個都推左兩頁

push

致絕望的香港人

準備100

100